暑期工推介

大家有冇咩暑期工推介(不怕辛苦,不怕工時長)

扮聖誕老人🎅

🐥👉👊👉✊👉✊✊🤦🏻‍♂️💦💦

援交

Deliveroo

私補

揾工介要錢......

派財神
賣暖爐

Ptgf ptbf

派傳單